【突發】行山失蹤男子疑遭謀殺三人被捕

Source: Now 新聞

記得收埋d lan線

Lm

堅?

會唔會係金錢糾紛扮約佢上山
之後圍毆佢洩憤 打到佢奄奄一息之後走人
最後失救死?

即係可以係誤殺/謀殺

屌佢老未咁恐怖

唔熟既人真係咪一齊行山

連登神探又要出動鳥

神探咁快就出嚟破案

唔好講中呀

連登尋晚已有巴打講
果然有唔少神探在連登

有冇個3個朋友d圖

連登神探

連登偵訊就快比cia仲高效

唔跟車太貼住

你知依家警方既能力

有機會係休班警

青年行山失蹤改列作謀殺案 警拘捕3人

警方將早前的行山青年郭葦諾失蹤案，改列作謀殺案，並拘捕3名男子。

警方昨日下午1時許，接獲失蹤者家人報案，指20歲的郭葦諾星期六離開將軍澳的住所，與朋友行山後失蹤。

警方早上派救援人員，在將軍澳調景嶺一帶搜尋時，在五桂山山邊找到一名男子，現場證實死亡，暫時未能確定死者身份。

準備三條lan線

我都記得

.

今次真係講中